收到風騷逼放錯呢張普巴落場

又loop

技窮，體諒下

寫番獌狗老細迫你迷獌

無啦，走咗好耐

畀d創意作落去

Hea 99

Hea 48咁低

樓豬回哂塘

Sob 回哂塘